"Tell me!"
zei ik.
"Ik kan opleveren geen mening.
Ik weet niet wat te denken, en ik heb geen gegevens waarop een gissingen."
"bedoel je mij, vriend John, dat je geen argwaan wat arme Lucy stierf; niet na alle hints gegeven, niet alleen door gebeurtenissen, maar door mij?"
